香港人宣傳能力真係好強

想打個丁都見到

呢排真是但上個打丁網都見真本土作品
Btw好事黎 香港人加油！

好事黎!!
加油